點算，頭先好似整花左部的士車門

其實我唔想架
對唔住啊，頭先佢停左係欄杆前面
我無留意用左正常力度開門
撞左落欄杆到#
唔知有無花

個司機好似兼職定岩岩出黎做野
無罵我 但愈諗愈唔好意思

對不起啊

女人